覺唔覺開完POST係到自推果班柒頭好撚煩？

講埋哂 d 你呀媽係女人既野
想呃正評拎存在感

唔撚覺呀屌你老母
唔推就一定無人睇
呢個大是大非時候計呢d?
你呢個Post都無意義架？又開？

樓主開post真係好撚煩

你阿媽大減價益你阿爸